劉細良最可能成為下一代時事評論KOL 〈蕭若元：最新蕭析〉

有蕭生加持,細良掂呀
蕭生退休之後可能會跳槽聽細良了